{
  "results": [
    {
      "question": "Una de las tradiciones más románticas de la Navidad consiste en que si coincides con otra persona bajo una planta concreta, tienes que besarte con ella. ¿Qué planta es?",
      "correct_answer": "Muérdago",
      "incorrect_answers": ["Jazmín", "Pino", "Pascuero"]
    },
    {
      "question": "Según el folclore, el trineo mágico de Santa Claus cuenta con nueve renos. Identifica el nombre que no pertenezca a ninguno de ellos.",
      "correct_answer": "Blitzer",
      "incorrect_answers": ["Rudolph", "Donner", "Prancer"]
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el estilo de música que menos le gusta a Diego?",
      "correct_answer": "El Reggaeton",
      "incorrect_answers": ["El POP", "El Rock & Roll", "El Trap"]
    },
    {
      "question": "¿Dónde surgió la tradición de decorar el árbol de Navidad?",
      "correct_answer": "En Alemania",
      "incorrect_answers": ["En España", "En USA", "En China"]
    },
    {
      "question": "El Grinch es una criatura peluda que representa una parodia de lo que el consumismo le ha hecho a la Navidad. ¿De qué color es?",
      "correct_answer": "Verde",
      "incorrect_answers": ["Azul", "Amarillo", "Rojo"]
    },
    {
      "question": "¿Dónde se cree que se encuentran los restos de los Reyes Magos?",
      "correct_answer": "En Colonia",
      "incorrect_answers": ["En el Vaticano", "En Jerusalén", "En Nuremberg"]
    },
    {
      "question": "¿Es cierto que la Iglesia intentó erradicar la costumbre del árbol de Navidad?",
      "correct_answer": "Sí",
      "incorrect_answers": ["No", "Puede Ser", "Todas Son Correctas"]
    },
    {
      "question": "¿En qué siglo nació la costumbre de tomar uvas el último día del año?",
      "correct_answer": "S.XIX",
      "incorrect_answers": ["S.XVII", "S.XVIII", "S.XX"]
    },
    {
      "question": "¿Quién inventó las tarjetas o postales navideñas?",
      "correct_answer": "Henry Cole",
      "incorrect_answers": [
        "Arthur Mathews",
        "Norman Foster",
        "Michael Schumacher"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el mayor sueño de Diego?",
      "correct_answer": "Trabajar en la NASA",
      "incorrect_answers": [
        "Vivir Fuera de España",
        "Vivir con la churri",
        "Ser Productor Musical"
      ]
    },
    {
      "question": "En Finlandia mantienen el árbol de Navidad adornado y con luces hasta 20 días después de la celebración de Navidad",
      "correct_answer": "Falso",
      "incorrect_answers": ["Verdadero", "Puede Ser", "Todas Son Correctas"]
    },
    {
      "question": "¿Cuál es el lugar del planeta en el que se entra antes al nuevo año?",
      "correct_answer": "La Isla Kiritimati",
      "incorrect_answers": [
        "La Isla de Pascua",
        "La Isla Bora Bora",
        "La Isla Pukapuka"
      ]
    },
    {
      "question": "¿Cuándo aparecieron los villancicos?",
      "correct_answer": "S.VI",
      "incorrect_answers": ["S.II", "S.IV", "S.VIII"]
    },
    {
      "question": "¿En qué país es tradición limpiar de arriba a abajo la casa el día 31 de diciembre para recibir el nuevo año?",
      "correct_answer": "En Japón",
      "incorrect_answers": ["En India", "En Reino Unido", "En Venezuela"]
    },
    {
      "question": "¿Cuál es la comida favorita de Diego?",
      "correct_answer": "La Pizza",
      "incorrect_answers": ["Las Judias Verdes", "La Hamburguesa", "La Lasaña"]
    },
    {
      "question": "¿Cuanto años tiene Diego?",
      "correct_answer": "Ninguna es Correcta",
      "incorrect_answers": ["Todas son correctas", "20", "22"]
    }
  ]
}
